[輕改[有冇人睇過便當動畫

無聊搵舊番睇又唔錯喎
題材新鮮，劇情節奏幾好唔會覺得太急(冇睇原作)
打鬥場面有落功夫，肌肉刑警又搞笑
重點係女女高質

想知大家對呢套野有咩評價

有伊瀬茉莉也=神作

HUNTER

打得好睇過Fate/Apocrypha

同埋有ED加成
呢套神作確定

op ed都好聽
個人覺得劇情都唔錯

淨係睇槍水學姐

打鬥嘅視角同動作真心做得唔錯

btw抽水力特強

澤桔梗先正
想比佢用個籃笠死

好記得個特典
到底係之後悠木碧被個角色污染咗定係本性暴露

有睇原著
小說寫到好熱血 動畫好似賣肉多d

沒睇過,但首OP好好聽

高汁賣肉

我都覺打穴客嗰陣唔夠熱 好似冇boss味
過多幾集比孖妹搞掂埋

終於有人提
學姐

記得個個角色都有卓號，男主個朵係變態

lm

有睇過
最記得女主的黑褲襪(*´﹃｀*)

都成3，4年前 幾好睇 會睇到肚餓

小說寫得好累贅

不過好睇係真既

有冇非殘體網重溫下

我上網dl 1080p睇咋 好難搵線上

好睇 見小說漢化晒12卷即刻買成套黎睇

成日覺得個超市樓底好撚高，d人俾人打到飛起跌番落黎個時，仲可以係空中同人打番幾分鐘

我愛學姐